渣uber勁憎香港客，當正我地的士司機咁

勁無禮貌，一上車一定坐後排完全唔識人情世故，本身渣uber係想識朋友

樓主又想扮渣uber呀？死的士佬

去遊行有冇俾人落格？
我見成班柒頭收500 明明上頭出1500

咁其實坐uber, 真係你個客, 坐後面都應該架, 有比錢

至於冇禮貌, 我都好憎

有幾多UBER司機為賺錢呀,我一日油錢都唔止啦

咁其實就係的士呀。如果一個女既同你唔熟坐

坐uber可否食煙

你渣林寶?

副坐，都幾dead air呀。
不過落車講聲唔該，係基本。

我油錢打個和渣

班人一上車就自己玩手機,同我地司機完全無交流,唔知以為你比左好能多咁

audi a5

uber同call車有咩分別

收皮啦死的士佬

我地uber司機好多有正職,渣車多數為興趣唔係為生計

咁你咪唔好收錢 懶清高

咁又點？做義工架？

識朋友,當放假熟習下香港d路咁

屌你老母，我搭車咋，又唔係叫雞

Crown 2.0 dcg comfort

識朋友定識女

買架兩座呀嘛

建議樓主可以試下渣巴士、電車，識得仲多人。

原來搭uber係要同司機傾計

熟下香港啲路唔係載住個客去熟囉 下話?

屌你老尾，uber 咪又係call 車，咪懶高尚咁啦 。

識朋友, 你可以去其他地方識朋友,

有金錢既關係時候, 佢係客人, 咁我唸係你自己一開始對uber 呢樣野有少少出入同大部份人

我自己都係無聊,冇咩野做, 出去玩下, 當係遊下車河咁 當然冇唸過可以搵到錢,

如果你覺得uber 係用黎比你溝女同識朋友, 咁真係唔係好岩你渣

你不如clubbing 識女去遊車河

援交女投訴被恩客當雞

樓主short撚咗

你唔收錢我就坐前排

on9，你係call車咋，講到懶巴閉咁，熟習香港既路大把方法，你開得uber就預左俾人當司機，唔通當你老友呀

反正都係跟GOOGLE MAP行

順便識朋友

Call架uber都要應酬你，矇撚左

唔鐘意咪咪做囉 一定要同你傾計做朋友架咩

好無禮貌

搭uber唔係一定要同司機傾計 可能係講兩句打個招呼講成唔該咪得 你要人同你傾計咁你不如唔好收錢

你下次試下俾返錢佢
包你朋友滿天下

有時坐車都係想休息下
老鳳同你傾計? 下次接單之後打去問個客傾唔傾計 唔傾咪cut 單囉

的士狗扮乜撚野揸uber

呢個真 當我地工人咩

渣得uber係為興趣 為錢就唔會做啦

樓主係的士狗
抹黑uber

打聲招呼都要啦

打下招呼都要啦

唔同user name

傾計我覺得就一兩句 但成程車就好煩

真係當call車咋

下話

好多人比幾十蚊當大爺

...個次機場上左架uber 放完行李想坐前排 好似有禮貌少少
臨開門個下見到佢放滿哂野係副駕到 即刻坐返後排
佢仲笑笑口問我「你想坐前面啊? 」

咁做得「司機」喺咁 預咗.
但喺擋正有俾錢大哂就好on9

戇撚鳩鳩，揸車你就揸車啦，你想個客同你交流啲咩 所以我都好撚憎坐UBER，成日為撚咗啲評分迫住要做埋啲無撚謂謂嘅Social 飛的上車落車畀錢就係咁簡單

此post 已完, 的士狗扮uber 司機 玩抹黑

起你底cap圖架on9

見d串人我實比1-2星,當然要扮到好nice咁等佢比5星

咁......你的確係司機wo

班UBER司機成日講到好委屈長期被迫害咁就咪柒做啦

我當你老友唔收我錢得唔得

我都唔明點解有人會將自己架車出租uber, 比d陌生人坐，比人糟蹋，又唔係搵得多，又傷車

求理由

你老尾就搵得唔多

搵到幾多架

上面有user話打個和

果種係全職UBER搵錢,我地係有正職,渣UBER為識朋友,遊車河,唔係求錢

的士狗
乜撚野係接章工作?

咁其實𣎴如分兩類啦
一種全職車，要收錢
一種唔收錢，但規定要同司機做朋友

樓主係的士狗扮uber

兩種都有渣得唔得

仲以為得的士司機先會想傾計

上一頁又話我睇錯你username既?

上一頁你又話我睇錯你username既?

Ching踢爆左隻死的士狗！好波！👍🏻👍🏻👍🏻

你兩種都有揸點解唔中意當你係的士狗?

樓主的士狗你真係好撚柒
轉個ac先抹黑uber都懶

佢係的士狗

想傾計開個wechat tinder 慢慢傾啦
又唔駛比人當你司機

又唔好上到車係咁講囉,呢種人我都會比2分

柒頭樓主的士狗扮揸uber

專登LOGIN恥笑的士狗

唔係的士司機當你咩啊

渣UBER為左識朋友咁ON9既理由都講得出, 唔怪得你無朋友啦

的士狗死全家

唔滿意咪唔好撚做

佢係的士狗黎

ching ho ball

On9的士狗

2000包氣免租呀

痴線架你？
係朋友你又好意思收我咁貴
應該免費載我啦

uber收 唔係我收

好心班女考SPEAKING咪撚著黑絲啦